\section{The Design, Intent, and \\ Limitations of the Templates}
The templates are intended to {\bf{approximate the final look and page length of the articles/papers}}. {\bf{They are NOT intended to be the final produced work that is displayed in print or on IEEEXplore\textsuperscript{\textregistered}}}. They will help to give the authors an approximation of the number of pages that will be in the final version. The structure of the \LaTeX\ files, as designed, enable easy conversion to XML for the composition systems used by the IEEE. The XML files are used to produce the final print/IEEEXplore pdf and then converted to HTML for IEEEXplore.

\section{Where to Get \LaTeX \ Help --- User Groups}
The following online groups are helpful to beginning and experienced \LaTeX\ users. A search through their archives can provide many answers to common questions.
\begin{list}{}{}
\item{\url{http://www.latex-community.org/}} 
\item{\url{https://tex.stackexchange.com/} }
\end{list}

\section{Other Resources}
See \cite{ref1,ref2,ref3,ref4,ref5} for resources on formatting math into text and additional help in working with \LaTeX .

\section{Text}
For some of the remainer of this sample we will use dummy text to fill out paragraphs rather than use live text that may violate a copyright.

Itam, que ipiti sum dem velit la sum et dionet quatibus apitet voloritet audam, qui aliciant voloreicid quaspe volorem ut maximusandit faccum conemporerum aut ellatur, nobis arcimus.
Fugit odi ut pliquia incitium latum que cusapere perit molupta eaquaeria quod ut optatem poreiur? Quiaerr ovitior suntiant litio bearciur?

Onseque sequaes rectur autate minullore nusae nestiberum, sum voluptatio. Et ratem sequiam quaspername nos rem repudandae volum consequis nos eium aut as molupta tectum ulparumquam ut maximillesti consequas quas inctia cum volectinusa porrum unt eius cusaest exeritatur? Nias es enist fugit pa vollum reium essusam nist et pa aceaqui quo elibusdandis deligendus que nullaci lloreri bla que sa coreriam explacc atiumquos simolorpore, non prehendunt lam que occum\cite{ref6} si aut aut maximus eliaeruntia dia sequiamenime natem sendae ipidemp orehend uciisi omnienetus most verum, ommolendi omnimus, est, veni aut ipsa volendelist mo conserum volores estisciis recessi nveles ut poressitatur sitiis ex endi diti volum dolupta aut aut odi as eatquo cullabo remquis toreptum et des accus dolende pores sequas dolores tinust quas expel moditae ne sum quiatis nis endipie nihilis etum fugiae audi dia quiasit quibus.
\IEEEpubidadjcol
Ibus el et quatemo luptatque doluptaest et pe volent rem ipidusa eribus utem venimolorae dera qui acea quam etur aceruptat.
Gias anis doluptaspic tem et aliquis alique inctiuntiur?

Sedigent, si aligend elibuscid ut et ium volo tem eictore pellore ritatus ut ut ullatus in con con pere nos ab ium di tem aliqui od magnit repta volectur suntio. Nam isquiante doluptis essit, ut eos suntionsecto debitiur sum ea ipitiis adipit, oditiore, a dolorerempos aut harum ius, atquat.

Rum rem ditinti sciendunti volupiciendi sequiae nonsect oreniatur, volores sition ressimil inus solut ea volum harumqui to see\eqref{deqn_ex1a} mint aut quat eos explis ad quodi debis deliqui aspel earcius.

\begin{equation}
\label{deqn_ex1a}
x = \sum_{i=0}^{n} 2{i} Q.
\end{equation}

Alis nime volorempera perferi sitio denim repudae pre ducilit atatet volecte ssimillorae dolore, ut pel ipsa nonsequiam in re nus maiost et que dolor sunt eturita tibusanis eatent a aut et dio blaudit reptibu scipitem liquia consequodi od unto ipsae. Et enitia vel et experferum quiat harum sa net faccae dolut voloria nem. Bus ut labo. Ita eum repraer rovitia samendit aut et volupta tecupti busant omni quiae porro que nossimodic temquis anto blacita conse nis am, que ereperum eumquam quaescil imenisci quae magnimos recus ilibeaque cum etum iliate prae parumquatemo blaceaquiam quundia dit apienditem rerit re eici quaes eos sinvers pelecabo. Namendignis as exerupit aut magnim ium illabor roratecte plic tem res apiscipsam et vernat untur a deliquaest que non cus eat ea dolupiducim fugiam volum hil ius dolo eaquis sitis aut landesto quo corerest et auditaquas ditae voloribus, qui optaspis exero cusa am, ut plibus.